(台測)屍殺列車 空中危機 白事可樂

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.韓國首爾一家證券公司的基金經理人徐碩宇，與妻子分居後因太過專注於工作，疏於照顧自己的女兒秀安。寂寞的秀安希望能在生日當天到釜山探母，碩宇為了答應女兒的生日願望，迫不得已而只好帶女兒，搭上從首爾往釜山的KTX高鐵列車前往。殊不知，一個神秘病毒開始擴散蔓延至整個國家，將感染者全部轉變成了嗜血喪屍，再通過瘋狂咬人傳播至更多的人。政府誤以為這是某種暴動示威而派軍隊阻止..

2.女主角凱莉‧普雷是一位在柏林工作的航空工程師，不久前丈夫離奇的跌落窗外過世，留下她與六歲的女兒茱莉亞。為了將丈夫的靈柩運回美國。不過，在旅程的E-474客機上，起飛後，睡了一覺醒來凱莉卻發現女兒不見了，不但機上也沒人記得她帶了女兒上飛機，艙單裡也沒有茱莉亞的登機的紀錄。就在凱莉找回女兒的過程中，她也逐漸發現了一個巨大的陰謀……

3.前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

4.美國聯邦航空局的空中乘警比爾·馬克斯，與同事傑克·哈蒙在一架紐約飛往倫敦的波音767飛機上執行秘密反恐維安任務，而一名風情萬種的美麗熟女珍·薩默斯換了靠窗位置而坐到比爾身邊。飛行期間有佳人相伴，原本比爾相當開心，但隨即狀況改變。比爾收到一系列神秘劫匪發送的威脅簡訊，對方不僅洞悉他的身份與嗜好，甚至威脅他如不要求美國政府以網路銀行向一個神秘帳戶轉入1.5億美元，就會每二十分鐘殺死一個乘客。比爾剛開始誤以為這是行事一向骯髒的哈蒙所搞的陰謀詭計，但通過會面他而檢查他的手機後發現不是他。為了秘密找出劫匪，比爾和始終坐在自己身旁而無嫌疑的珍、以及自己信任的一名女乘務員南希合作，通過監視系統來查出比爾收到簡訊期間、有誰動過手機..

10 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野